【9.28-10.1】香城online玩家入嚟唔該

入得嚟嘅呢幾日都有心玩【香城Online】
呢幾日太多活動，怪獸亦都好大機會會嚟攻擊我地
所以準備打機嘅你，無論你長期上線，單機定掛機，都想你睇睇以下內容

全民備戰：

咩係全民備戰？
備戰係講緊個心態同決心，當然每個玩家嘅能力同底線都唔同，有時亦要避免打架
但怪獸唔係善男順女，佢地唔同你開波嘅機會係零
所以玩家們必須對作戰做最好嘅準備，最壞嘅打算

點解要全民備戰？
一、 保護其他玩家，人愈多愈安全
二、 前線扣咗血嘅玩家愈來愈多，必須有更多玩家加入
三、 比怪獸，甚至背後嘅幕後大佬知道我地未棄Game

點樣備戰？
下定好決心，就可以睇埋落去。全民備戰，以武抗暴！

全民魔法：

怪獸嘅實力實在太強，過往嘅普通攻擊嘅作用唔大，導致好多玩家受傷／Offline。所以我地必須加入魔法元素，拉近兩邊嘅實力差距。以下係一啲魔法嘅參考資料

火魔法：
類型：進攻、防守
應用：撒退時使用可以阻礙警察進攻速度，怪獸暫時對火魔法嘅對應方法仍然不足
攻擊力：高
門檻：高，各位自行判斷風險

水魔法：
類型：輔助
應用：加入顏料可阻擋警察視線；加入氣味屬性可大減警察士氣；加粉鋪地亦可減低警察進攻速度
攻擊力：低
門檻：低，有心預備就得，但除咗滅彈之外暫時未見玩家大規模使用

光魔法：
類型：輔助
應用：影響怪獸視線，或者提示其他玩家
攻擊力：極低，除非你支鐳射槍成舊火箭炮咁大，已被部份前線玩家所棄
門檻：低，但鐳射槍功率高會有風險

土魔法：
類型：進攻、防守
應用：組隊用彈弓可加強攻擊力；土魔法陣放地亦可用作路障減慢怪獸進攻
攻擊力：中
門檻：低，隨處可見

其他：蟲魔法（未解鎖）等等
期待大家繼續解鎖更多新屬性總之全民魔法

全民皆兵：

好喇好喇！都知未必個個做得起魔法師
其實除咗魔法師之外，【香城Online】都仲需要唔同兵種

步兵：幫手近戰打怪獸
盾兵：用盾抵擋怪獸嘅遠距離攻擊
弓兵：遠距離攻擊怪獸
魔法兵：利用魔法元素輔助玩家進攻／撤退
工兵：即場製造武器同任何保護性物件
消防兵：消除怪獸毒性攻擊
補給兵：為前線玩家提供物資補給
醫療兵：治療受傷玩家
哨兵：為玩家提供一切即時情報

其他：援兵（法律支援），運輸兵（車手／保姆）等等
怪獸太強大唯有全民皆兵，每個玩家都搵到個屬於自己嘅崗位，互相分工先可以確保各位玩家安全。不分兵種，全民皆兵

光復香港 時代革命
以武抗暴 武運昌隆

自推

推

[整合online攻略] 開始前要做足準備

高質 推 大家做乜就做

俾多少少reference大家

[整合online攻略] 開始前要做足準備

屎魔法, POPO企成日...一兩粒屎水彈已經好傷

一齊出黎

係咪要即場屙

多謝哂巴打你個Po

有D氣BOOM可以連水入汽球, 公廁周圍都有, 睇有無勇士研究持續型傷害新魔法

其實膠水彈都可以

推你呢個都好

水魔法師唔夠多

水魔法師其實人人都做到 每人帶兩隻蛋都好

的確
呢排少咗蛋魔法

Pish

呢啲post無人推？

玩家入嚟啦

係lor推極都冇人

我都唔明呀巴打 啲文宣整咗幾晚 有啲灰

推佢老母

再推

Push

可能係時間問題
呢啲時候聽日有活動/番工就會早訓

推
不過張床要人

都係 大家早啲抖 我繼續推比啲未瞓嘅手足 希望大家行前多步

水魔法

火魔法好多人玩唔起我明 但水魔法真係冇藉口

仲有呢個 未解鎖
但要事前準備

入門級魔法
香城online老手表示玩熟攻擊系水魔轉玩火魔信心都大啲

煙魔法 但用喺邊好

打破心理關口要時間希望大家慢慢試下

信號彈 出煙奇怪招擾亂對方
再唔係可以做火箭
箭頭有一袋碎石
9up 未實驗 冷氣軍師

等待有手足做實驗測試

推比手足睇
五金舖有齊

好期待見到操蟲師 ....

唔好tk就得啦

蟲有心玩 可以team kill對面 但捉蟲過程應該太難

大大力推

pish

「出街前必set」「不要被自殺」

［member]呢啲冇讀過下書都唔敢亂用[/member]

以武抗暴 武運昌隆

武運昌隆

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

推

［第柒期牆紙］ 無馬跑，無舞跳，香港制度崩壞
第七期Link :
歡迎投稿 :
TG 訂閱 :

點解要叫第柒期...

929 930 101

推 仲有時間準備呀

推呀

推推推

push

繼續推

721 831 新屋嶺

諗到721 831 你仲唔武力升級？

終極行動守則

抗爭及法律手冊

割蓆宣言

[iOS/Android/PC/Mac] 香城地圖

Telegram私隱教學

TG頻道整合

物資列表

陣地戰全攻略

破解臥底戰術

快速組隊法

正確隱藏身份

防具升級

火魔法教學

防毒面具教學

香港警察裝備

夢遊後執手尾須知

律師教被捕須知

被捕送院須知

臭格注意事項

仲有！

全民攝影師

呢個我特登唔講 費事拉埋記者落水 不過大家明啦

蟲魔法 如果屎蜢 諗都想嘔

呢D？火燒有野不停脹

淘寶網

其實出現過 不過睇嚟大家未夠狠

要諗下點應用
預備唔切就玩住水魔法先啦

如果係啲害蟲就難喇

其實P牌推唔推到

pishh

新職業技能解鎖~冰系魔法師~

新職業技能解鎖-步槍兵-

推啊推 讓這post推

Pishhhhhhh

好似效果麻麻 等待測試

巴打 有心喇

其實可以開發唔同職業，唔一定前線!
有去發夢會知，無論勇武回合定和理都有一大班人企係度唔知做咩，你唔可以期待人人都搵到自已分工定位，始終冇大台指揮，目前問題係太多冒險家，出現偽勇武,示威時玩電話等
用online game職業分類係好事，
一黎分工好D,覆蓋唔同範疇。
二可因應自己能力簡職位，有指引清晰教學。eg:火術士
三可以年輕一代易投入，鼓勵全民上線
歡迎討論

推
事前做足功課 根據自己嘅能力揾個職業做住先

Exactly 係見到發夢有好多人唔知做緊咩... 其實有角色知自己要點做 成件事好好多

希望各位上得場就帶定支棍，行山仗個啲
有咩事上黎一班人舉棍，popo 衝都無衝得咁易

推！

身位一個行山愛好者
有支行山仗喺身係好正常嘅事

巴打如果有興趣搵班同理念人group埋文宣俾多D人認識下

你有冇興趣我打算1/10前再做多啲整合嘅文宣
不過都係最近先想搞 同埋本身已經多自己嘢做

推Post及借位宣傳下
新產品:連登書籤

link:

八大分類方便追POSt
[size=4]高質討論集埋一齊
每幾個鐘update一次,有興趣既巴絲可以bookmark左佢,或者下載這trello app,方便追POSt.

cls

麻煩大家將呢支旗象徵運動嘅幟帶上街頭
我哋唔要紅旗五星洋紫荊！

旗幟由攬炒標誌延伸而成
五個人字聚首一堂，象徵香港人五大訴求
構圖既似傘、又像一朵綻放的木棉花

木棉係香港土生品種，秋冬落葉
捱過凜冽寒冬而後花開
初夏飛絮處處，猶如今年香港經歷六月霜
木棉樹幹壯碩而挺直，一樹傲骨，所以又稱「英雄樹」

而且木棉生命力驚人，那怕是多惡劣的環境，都可以挣扎成長
加上耐旱耐風，恰似香港人性格頑強而擇善固執

麻煩大家將呢支旗幟帶上街頭
以表達香港運動，遍地開花的精神

File 歡迎自行download，隨便用～

1:2

2:3

AI

祝願
光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

你唔可以預我主力
自已同時都有join其他小組

online game!
文宣最重要

推，溫故知新

望到個trello已經睇得出

之前開左兩個post但推唔起
講運輸兵同火魔法升級同注意事項

運輸兵：

火魔法：

實用

期待有巴絲成立連登online職業百科全書
我一定會幫手，預我

推下

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

出現了

真係笑左，好有心機，幫推一下XD

多謝 但P牌唔係推唔到咩

高質

大家要留意 銅鑼灣世貿捉咗三男一女 請大家搜尋他們的名字免被失踨

高質post冇人推？

係

推 唔好再出嚟行行企企食花生

要愈戰愈勇

辛苦巴打了 打咗咁耐

全民皆兵
全民black bloc
全民攝衫

[預備10.1大戰]今日發夢手足唔該入一入黎

多謝絲打

點解咁重要嘅post冇人推

LIHKG新嘅system真心唔識玩

點解咁重要嘅post冇人推
+=

[集思廣益]哨兵旗手

點解咁重要嘅post冇人推

唔
準
停

聽朝再推

唔
得

唔比

唔
準

你話事啦 你有熱誠

係
熱
誠
呀
！

多謝你呀 熱誠巴

點解
咁
重要
嘅post
冇人
推

認真覺得屎魔法好work
PoPo w/ PooPoo
一係要忍成日臭臭 (散仔工會會屌上頭唔安排返狗屋換衫/換裝)
一係要返狗屋換衫/換裝 (上狗車會搞臭狗車&有一段時間會少咗兵力)
兩樣都好有作用

出咗新Po 可以參考下 入屎入尿都得
【全民玩水】教你輕鬆做水魔法師

而且帶屎出街唔犯法

之前有巴打講過
將D屎用牛奶浸兩三日先再扔
威力即刻大增幾倍

睇字都睇到有啲想嘔

屌 自損一千

push!!

文宣+連儂牆唔該應該進化下叫人每人帶D物資出黎啦

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

［整合］十一執齊野

唔可以比啲狗無後果咁開槍

［全民魔法師] 簡易入門版

水魔法可以幫助火魔法㗎！

唔可以比啲狗無後果咁開槍

［全民魔法師] 簡易入門版

屎魔法

其實可唔可以將啲油倒落啲氣球度
先dum過去呢？

好詳細

d圖好靚

緊係可以

其實我地仲有空軍
不過上次唔係幾見影

咁幫手spread下
三張整咗幾晚
但少人睇

已傳
感謝

輕輕推

邊度有真係for玩水彈既波賣，利申文具鋪試左兩隻都勁難爆

深水埗玩具街都冇？ 嗰度好多

遠得濟，買唔切

可加樓主交流？唔太明

你睇睇留言 有人講過細嘅密實袋
唔好加喇 太危險
【全民玩水】教你輕鬆做水魔法師

黨鐵已被恐怖組織操弄，恐怖組織一旦下令封站，
美軍應立即截截擊全線列車，阻截列車運送恐怖份子，全面封鎖恐怖份子地道 老鼠窿。

邊個comment ，搵極都搵唔到

本身係想水溝油漆，但而家連個波都無

文具舖可以搵到🤓

其實如果可樂加萬樂珠高唔高傷？

點樣做到佢掉到落地家之前唔爆
不過可樂都少少稀 唔算好遮視線

落可樂雨？成身可樂會痴癡粒粒

我洗唔洗開個水魔法post 2.0
連仔未得閒幫我解1001

PUSH!!!!!!!!!!!!

點解冇人推???

文具店個啲太高質，唔識爆

原來我叫工兵

原來唔係得我一個咁諗 btw參考隔離po 加粉會仲勁

先水 後光 應該唔錯

Respect